Title: Wir haben jetzt mal die Buttonmaschine aktiviert die...
Date: 2012-03-07 10:34
Author: marvin
Category: status
Tags: blog, buttons, diy
Slug: wir-haben-jetzt-mal-die-buttonmaschine-aktiviert-die

Wir haben jetzt mal die Buttonmaschine aktiviert die wir zu Hochzeit
bekommen haben. Hat zwar jetzt nochmal einiges gekostet die Rohlinge zu
kaufen...aber es lohnt sich... Es gibt aber noch ein einziges Problem.
Ich will 100€ für ein Schneidegerät bezahlen. Da muss ich mir noch was
einfallen lassen. Aber hier erstmal die ersten "xsteadfastx"-Buttons...

![2012-03-07-11.12.10]({static}/images/2012-03-07-11.12.10.jpg)

